連登仔點睇紋身文化？

由以前八十，九十年代 係香港紋身會比人認為係黑社會
直到現時世界各地都有好多人紋身
包括好多球星 明星
咁連登仔又點睇紋身文化？

利申:無紋身

咁身為連登仔嘅你有咩睇法？

死mk

紋左身係咪會溝到女

腳有紋身既女仔特別正